今次冇得賴希古恩

小花點算

仲有迪馬賴

斜恩出過場，邪撚住晒